同事知道我唔沖涼 開始疏遠我

尋日有個同事話我身上有陣臭味
又見我日日著同一件衫返工
問我係唔係冇洗衫
我就話我見衫件件都一樣
呢件唔係之前個件黎
之後佢問我知唔知我身上有陣臭味
我就同佢講可能我平時冇沖涼既習慣啦
之後今日返工同同事打招呼都冇人理我
佢地係唔係歧視我

係 因為你唔夠臭

今晚沖涼洗頭是常識吧

麻煩你離開波台

有冇淫香

有

你隻五毛狗

波台是我家

utoo

想聞

你臭親我

習慣左就聞唔到